成龍：有時候我會想見到國家出現災難。

原來當初成龍講嘅係蝗國，我地怪錯佢了，佢心底係反共

唔知點解近排大陸發生災難我會特別開心

特別係河南大爆炸

蝗國總會犯同一種錯誤

最慘嘅係當d民眾要求當局交代（意外）事件時，政府會派人以尋釁滋事或顛覆國家政權罪去拉走出聲嘅人。
今次支爆事件估計又係枱底交易，違規擺放化學品。
當局一定草草了事，封晒d信息

佢講既野有時係真話

一個時代既偉大預言家

走得太前

多難興邦